和理非 > 死線 > 升級 > 勇武

818和理非完
一巴車咗落林鄭度證明民意無逆轉
條八婆肯定又係錄音機
係時候諗下一步啦大家
唔好掛住捉鬼啦
專注五大訴求啊

推

五大訴求 缺一不可

823 人鏈

6.9以嚟從來無成功過

停止FF好唔好?

已經有唔少Post傾緊死線

【團結就是力量】前線、後勤 取替 勇武、和理非

老老實實好似以前日本戰國個三段戰法咁
開槍 入彈 休息 開槍

推啊

69 612有成功過㗎
大家要揾返個初心啊

呢個係戶外組行動方針
有冇室內組行動方針
文宣目標網站 對象?

死線死線

有post講啦唔好開完又開
［ 8 2 4 召 集 ］ 機 場 交 通 壓 力 測 試

push

方法唔止一個嘅

短期內應該都係集中喺外國戰線先
831前要set個死線先
咁先唔會浪費民陣申請嗰條路線

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒